咪撚再比人帶風向 元朗一定要還 係十倍奉還

香港人一早一齊入去 (晚上危險係真)

搞掂所有野夜晚前走 (要點回報佢地自己諗)

班鄉黑咁搞法唔駛還? (醒啦 比人打到咁唔還仲係人?)

大家都知主線係光復香港 (但元朗你唔強硬回應黎緊等黑社會治港啦)

一句講晒, 人多驚你黑社會條毛, 元朗一定要大力出手還, 之後番主線

我無其他野講 太多3毛帶風向 但大家有腦識揀

推

支持

認同要早去早回
必須強硬回應鄉黑問題
唔可以俾警黑合作模式蔓延

巴打 完全一個諗法 到時希望見到你

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

光復前輿論準備
要大家幫手

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

推 !

推 出完聲明更加要去 cl以為自己邊撚個 元朗國呀?